---
title: " a verdadeira crise"
date: 2009-02-10 18:19:09
---

e porque calha o horário em que estou na academia de estar na televisão a digníssima Ana Maria Braga, e fico eu com minha música vez ou outra vendo aquele bicho verde abrindo a boca e imagino que esteja exclamando alguma coisa, mas. enfim. questão foi que no meu entre-músicas fez-se o silêncio nos meus fones de ouvido e não pude deixar de ouvir quando nossa querida apresentadora teve um MOMENTO:              "a verdadeira crise é a INCOMPETÊNCIA das pessoas"                ..... e em seguida volta minha música, e eu acho melhor mesmo olhar para a avenida Pacaembu, e do outro lado da rua há uma loja com uma placa que diz QUEIMA DE TAPETES.


socorro.
